宜家係診所等緊睇醫生 你問我答

如題

邊間診所

香港仔賽馬會

悶呀嘛

想嚟到時要開番個 呢家係廁所爆石爆唔出你問我答

怕自己有中国肺炎

你係唔係去過武漢

冇呀

你咩事= =

淋巴腺發炎